【請廣傳：有不安先兆出現】

【請廣傳：有不安先兆出現】

種種跡象顯示，政府今日曖昧的行徑，背後有人教路，完全是所謂「邊打邊談」策略，有系統進行中。

一邊派人出來放風，萬事有商量；另一邊嚴厲追究大學生、中學老師、受傷求醫人士，搜查宿舍、制訂罷教名單、在醫院拉人；此外，工聯會繼續譴責暴動，有建制商戶出來說集會影響生意額。

情況意味著甚麼？在未來兩星期左右，政府會作最後試探和努力，一旦發現上述手段有用，群眾開始放鬆，猜測事情會「自然有轉機」，誤以為可以觀望下去，令星期日的遊行人數大減，星期一聚集人數不足，就會臨時商討復會安排，快速通過。

變相任務完成，可如期七一前通過，林鄭照樣順利出席「慶回歸」活動，接待中央領導人，事後再慢慢詳談有無必要問責，選那一位官員出來負責，甚至未必是林鄭。

法國黃背心運動的 8 堂課

所以星期日一定要出黎

OK

人不動 你自己亂 係咪on9

（請廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘先烈，誓撤惡法！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）

二戰爆發之後大量的蓋世太保跟隨德國國防軍一同進入佔領區，在那建立了眾多輔警部隊，這些輔警部隊全部聽命於蓋世太保，成為其機構的一部分。蓋世太保秘密警察有「預防性逮捕權」。在納粹德國時期，成千上萬的共產黨人、左派人士、異議人士、反抗軍及猶太人等都未經法律程序被蓋世太保投入集中營，其中大多數遭到拷問、虐待，以至於處決。

呢鑊我撐你呀鳩硬
靜親都無好嘢

一日唔救返班市民學生出嚟，一日都唔可以停!

溫水煮蛙 每日郁少少等你唔覺

推

??

屌你老母

鳩硬冇親戚係警犬

其他連登仔都有發現不安徵兆